阿妹你生日嘛生日囉，做咩嚟我屋企開Party

唔得閒招呼你啊diu

お兄ちゃん 助けで

禰豆子咩，死開喇